公司私人物品失竊,報唔報警好？

同上司講左先

會唔會覺得你搞事

警察邊會同你查,入雜項就有份

報啦

唔見幾多錢野先？
同d同事關係點？

唔見咗啲咩先
你覺得邊個最大嫌疑
其他人咩反應

睇下幾錢啫，之前有同事除低隻18萬嘅錶轉個頭比送貨嘅人偷咗，警犬都拉咗人

維他錫蘭檸檬茶375ml

老細

敢怒不敢言

茶水間成日唔見野飲

告到上睪丸啦

咁大件事
要報比記者，先會快做野

如果真係老細做，ICAC同商業罪案調查科一定會做野，佢可能想做假數，中間一定有好多利益關係，到時黑幕愈爆愈多，話唔定做套寒戰3之錫蘭風暴